香港人係咪以為打咗燈就大晒？

一打燈就望都唔撚望，又或者唔會理人地收唔收油讓佢，就直接隊出去
隊唔到之後就跟你尾閃鳩你

好過d香港人
人地一打燈佢就即刻地板油啦

我早兩日都有架車明明要行我條線，特登抽出去踩油去到平排西緊埋黎先打燈，我又唔慢無理由踩brake讓佢入架？之後閃鳩我成條路。弱智既

記住望前面，前面有危險記得大brake

條撚屌想入頭位又唔一早踩快啲 戇鳩鳩

唔係轉灣, 你打乜野燈呀屌你老母, 咁撚大個人仲成個弱智仔咁玩低能野

你打燈轉灣條路線同我過馬路條線冇重疊咪過LO

唔打燈仲多

反而我覺得依一兩年好似多左

以為拍野嗰隻打燈

呢個真係好多
特別係dc9，自己就打燈老奉要你讓佢，人地打燈就加速頂住人

留意到好多閪人覺得唔打燈先型，扮老手

仲多豬西以為自己篤油大哂添
係馬路的事個page偶然都有D豬西明知人地打哂燈夠哂距離cut線都硬篤上去跟住又淆底縮油然後放上facebook

好多打完燈即扭呔
建議每隔1-2年要考一次學車試

劃番佢火柴

隊埋去囉
嘈嘈嘈

唔撚打燈直接前你半車位壓埋黎，d死人7人車成日用呢招

對付硬cut撚，要裝美國警車果種bumper

佢收油，隊唔到